休班警察 知法犯法

地點：蒲崗村足球場
時間：八半

踢完波係更衣室沖沖下身聞到好大陣煙味，一開門出黎兩條契弟大大聲練鎗，又學堂，又幫辦等術語，又講點啲師妹皮膚有幾咁黑，荒死人唔知佢地係差佬(出去問左波友，確定左佢地係警察啲波隊，叫咩盟友)

如果唔係更衣室得我自己，我實拍片影低佢擺差連登鞭屍。

作為執法人員，知法犯法，難怪班差佬見人就打完全唔洗負責任。以家一係放催淚煙，一係放自己食啲煙，正一食屎狗。

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰